在世界各地的港人同牆裏面覺醒既大陸人都支持我地 香港人加油！

香港人加油！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

香港人加油

牌仔推唔郁，不過照推